認真問，用硬幣係汽水機買野飲

點解有時入個銀落去
佢落返去退錢位到
但係，係部機到刮幾刮再入番就買到
仲有搭車用銀仔買飛都係咁，典解既

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

任屌架喎 屌下部機就得

因為條友瞓咗
利申係汽水機入邊做

你入門口都要敲門啦 入銀仔都要敲下部機

The pan continued to tilt with the weight of the coin until it fell off, at which point a counter-weight would snap the lever back up and turn off the valve.

每一個硬幣電阻(Resistance)都是在固定範圍內的(是多少本人沒有研究)，自動販賣機利用硬幣的電阻通電後知道所投入的銀幣為多少面值。如果硬幣是假的或電阻數值有問題都會自動嘔撚番個堆硬幣。

提外話：十元硬幣在香港大部分販賣機都是無法讀取的。

通常要刮幾多下先會醒

你刮係因為表面氧化左

要呀 不過我有時見到啲硬幣太污糟都唔收
被公司屌

咁刮幾下對電阻有咩影響

幾錢個月？想試下做

睇你營業額，底薪=最低工資
仲要被人踢 有朋友入廠

架住層鐵都踢到入廠

你要叫醒銀仔入面條友
打開磁通量制

金鋼腿嗎

想見識一下佢既金鋼腿

就係要刮佢幾下叫醒條友？有冇話要刮幾多下

用人民幣買香港汽水 你short架?

講咁撚多，咪姐係
硬幣導致感應器的磁通量改變

巴打 磁通量同電阻好似兩件事黎

撚識咩